[登報] 法國傳媒朋友錄音支持

話說發夢搵d 法國報紙登下啦，雖然最後傾唔成，但佢都好support 我地，仲話見到我地登到le monde 好開心
Whatsapp audio

推！比大家知道有外國人都好關注我地！！

推！我地唔係孤單嘅！！

推

Merci

英美日德法意韓台加埋加埋幾百幾千萬人睇過，大家嘅努力唔會白費嘅！！

Mercibeaucoup

請代我哋多謝佢

我多謝左好多次，多謝到佢應該覺得我煩

加油

［幫手推］求討論 經過咁多日發夢點解好似無用

大家去睇下

感動

merci